五窮六絕七傷心

好友唔好FF啦